Na parte de logins, tivemos o dobro de logins que duraram menos de 1 hora comparados aos que continuam logados.

Na parte de memory e CPU, acredito que seja para ver quando temos picos de uso de memoria e de cpu,
 para analisar se não existem gargalos...Como por exemplo as 15:43 que teve um pico de memoria ou as 16:30 que teve um pico de cpu

Em server requests, acredito que seja para comparar a quantidade de requests feitos pelos clientes em cada um de nossos web servers.

Em "Client side full page load", temos um grafico que mostra quanto tempo está demorando para carregar do lado do cliente em determianda hora do dia,
em 16:12, notamos um pico de demora acima de 5 segundos (5.08)

Support calls mostra a quantidade de vezes vezes que o suporte é acionado

e sign ups monstra novos registros.

Nunca tive contato com o Grafana, e não achei muito conteudo para explicar os Dashboards...Mas estou disposto a aprender !